S.H.E出道19周年沒合體 各自發文祝賀願相愛到老

S.H.E出道19周年，3位成員任家萱（Selina）、田馥甄（Hebe）、陳嘉樺（Ella）各有發展仍保持着很好感情。她們昨日（11/9）似乎沒合體，但分別在社交網發文紀念，Selina貼上她們初出道的合照，留言：「《19年前19歲的我們》妳問我：『美好的愛該是甚麼樣子？』我說：『美好的愛，就是，我們的樣子。』S.H.E生日快樂，我愛你們」。

Ella就拍片祝賀，片中她說9月份是很溫心特別的月份，因為9月11日是S.H.E的生日。此時Ella的囝囝勁寶突然入鏡，Ella即叫囝囝一同說生日快樂，她又說臨近中秋節，所以選唱跟月亮有關歌曲《月桂女神》，即席獻唱幾句。她留言：「S.H.E生日快樂！解接跟勁寶先來一段懷舊一下。我們出道19年了，謝謝大家的祝福。」至於Hebe在社交網貼上很多emoji圖案，讓大家解讀，當中有3位婆婆圖案，寓意一直相愛到老。其中Selina和Hebe的貼文，五月天的阿信都留言祝賀她們19周年快樂。

剛出道時曾上過《康熙來了》，Selina說，當初公司把他們三個湊在一起，還做了問卷調查，看大家個性怎麼樣，剛好他們三個都是不同個性的，公司想要將她們包裝成各自代表「溫柔、自信、勇氣」，才去翻字典替她們取英文名字，Selina代表月光女神；Hebe是春之神，Ella則是戰士、戰神之類的。

當時小S問：「你們有沒有想過可以紅多久？」Ella毫不思索地回答：「大概兩年吧，等合約到了就差不多了。」
蔡康永急忙打圓場：「拆夥就可以紅更久吧？」Hebe直爽的說：「會死的比較慘！」嚇壞一旁的唱片統籌袁惟仁。

話題越演越烈，三人竟然開始想，以後過氣了要做什麼，Ella說要賣早餐，為過氣後的生活找點樂子；Selina只想好好的當家庭主婦，Hebe則淡淡說：「隨波逐流吧，看有什麼工地秀要找我去，能唱幾首就唱幾首。」可愛的反應，讓蔡康永大笑：「人家才剛出專輯就問人家過氣的事情。」

不是已經沒有了嗎？

唔明 🙄

諗返原來改編beyonce 🙄

當年邊個估到得ella 結婚生仔so called 最幸福

ella以前被定位做男人婆
而家好正

想當年，“強姦S.H，放過E”